PUT外賣仔苦主召集區

要跳樓了呢穫

無見好即收 本身賺一萬 最後賺1000幾 走鬼左

推高再沽啦

今日又挾20格，挾緊成100格了
朝早無走，結果就出事

咩係外賣仔

點解會買翻上去架